高質足照

大家有冇高質足照分享
醜足不用分享

整體嚟講ok嘅，腳趾長短比例ok,皮膚嫩但唔夠紅潤，冇甩皮同拇趾外翻，如果冇搽趾甲油，一切自然的話更好。 分數: 85